成個Office得我一個男人，點算。。。

唔想自己一個食lunch

成日要換水？

扮gay

fat fat了

搵定工

咁你走去公司廁所搵食開餐啦

我公司都係 同班阿姨食咋

卜zzzzzzzzzzzzzzzzz

出血未

好彩pantry有個對住牆嘅單人位

呢啲小事，係驚佢叫我幫佢整電腦

邊區

屋企嗰部

自爆唔答

幾時開馮天蔓自爆lin相2

咩電腦野都問你
大佬呀，我都唔識

開嚟做乜又唔係有新相

你冇插LAN線梗係上唔到網

男女調轉就發達啦

有咩誤會

D線鬆咗 緊係睇唔到野啦

逆姨返咩pt

我嗰層都係，基本上每半個鐘就有人點我做依樣嗰樣

扮基入女廁

得唔得既先

Ptbf